吉爾吉斯總理及議長辭職 總統暗示願意下台

中亞國家吉爾吉斯爆發不滿選舉結果的大規模示威，示威者闖入總統府及國會大樓，與警方爆發衝突，造成至少1死、6百多人受傷，總理博羅諾夫和議長茹馬別科夫宣布辭職。

總統熱恩別科夫表示，準備把責任轉交給強勢領袖，暗示願意下台，但未有透露更多詳情。